玩skout做厹，撞到兩個一樣樣

是咁的，依班office無聊就玩下skout
阿a前幾日識
咁我直接用佢留既wechat同a用傾
形容下先
多倫多abc嚟，好好身材，化咗妝係好正既
一傾佢已經唔打字只錄音，把聲仲幾甜不過唔係好襯個樣，但心諗都最少係個女人
最壞情況都係比絲打呃下或者比人呃去賣屎忽，賣屎忽我係ok咖所以冇所謂咪傾下
期間仲sd咗兩條用啲扮豬扮狗app既扮豬扮狗片
冇試過係網絡交友有人咁主動同我交流
但可能係鬼妹仔性格，但我都更加小心
今日比我見到有人同icon，又有佢冇既相
當然a都有佢冇既片，但唔排除係網上有辦法download
啱啱試下問佢幾句
盡量唔刺激佢地叫佢sd張類似高登認證既相我睇
結果不出所料，馬上爆晒粗話我好撚on9之類，又用好流利既英語屌我u're just like a chicken shit
流利到我依啲聽開I has goodest english要聽幾次先打得返出嚟，我懷疑佢係東窗事發王爺發爛炸

想知我係咪錯失咗個朋友定我係逃過一劫？

大家想睇相睇片定聽聲先？

新發現嗰個係係y club做 見佢好耐之前有post啲乜春優惠

幫我分析下先

好想比大家聽下u are just like chicken shit

孖生姊妹姐

聽到我好撚興奮

至少係個女人啊
約佢出黎啦睇真身啦

冇啦，佢話唔想同啲咁chickeny定chickenish既我做朋友了